流星雨

陪你去看流星雨落在這地球上 讓你的淚落在 我肩膀